投考 AO、EO 人數急跌

據星島日報報道，在抗爭運動下，以往「爭崩頭」的鐵飯碗政府職位，包括政務主任職系，申請人數減少約 3000 人，即是跌兩成，平均 267 人爭一個位。另外，警察招募以新口號作招徠，包括「如果您想保護香港這個家」— 榮譽、心繫社會，使命等。

今年度申請政務主任職系人數相較 2018/19 年度跌兩成，有 1萬 2000 人。二級行政主任職系申請人數比上年度大減 4000 人，共 1 萬 9000 人，跌幅 18%。報道指，AO 及 EO 的申請人數創了「佔中運動」後的新低，跟政府形象長期低落有關。
警隊今個財政年度目標是招募 1815 名警務人員，當中見習督察 195 名，警員 1620 名，另外輔警警員 320 名。6月以來，警民衝突持續升級，警察不時舉行的 4 點鐘記者亦不見改善到崩緊的警民關係，警方在招募時，亦側重迎難而上、忠誠、肩負使命等口號及理念。四款新的口號分別是：「如果您想保護香港這個家」— 榮譽、心繫社會，使命；「如果您想守護香港」 — 撲滅罪行、忠誠、肩負使命；「如果您想維護法紀」 — 執法、繩之於法、滅罪；「如果您想並肩前行」 — 堅定不移、勇毅、迎難而上。
除了招新人，警方亦計劃招募大約 1000 名退休警務人員「回巢」幫手處理警務工作，首批將於本月重返警隊，當中部分曾是總督察級別，部分會加入刑事或軍裝。

Push

入得去仲會幫你咩
成為高牆一方

你不如話考狗隊
睇下到時會變成點

考入去 Please

良知問題 依家咁既政府仲點滲透

on 9
AO 主流黃
之前有幾百聯署

AO 主流黃
之前有幾百聯署

分分鐘去唔到美國wor

唔係應該大量人加入政府同紀律部隊咩(除咗黑警)，有番啲牽制力量係入邊好似好啲

EO都算
做AO除非成世唔升，否則做到中年分分鐘比人制裁

連登大把eo
個個為份糧姐你估真係同你做內應
政府完全唔驚聯署
貼張證做得啲乜反而比機會佢捉鬼

2019仲有人吹緊集體入政府做內應你班2014黃絲手足今日追住今日既手足個頭黎射

EO 得3皮搵鬼做

老燒話哩幾年唔請本地大學生
咁係嚴重歧視
應該叫議員質問 + 要求公布6月至今請咗既人中
畢業地區分布

咪撚信條廢老喇

留名等睇，用呢個籍口去引入nds做AO同EO

無錯

到時啲EO同AO全部都係大陸仔嘅時候你哋就知味道啦

質問吓冇壞既

投考警察人數有冇急跌？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

仲考
分分鐘淨係可以返大灣區退休

係咪又係心入面黃果d撚屌阿？
講真良知係人都有，會唔會為左上高位出賣良知先係問題。